【天減賣國魚】韓國瑜升旗典禮大肆批評蔡英文，背後的國旗牆突然倒下

今天雙十國慶，國民黨總統參選人、高雄市長韓國瑜一早參加市府自辦升旗典禮，這也是韓國瑜上任以來首次、高雄12年來首度舉辦國慶升旗活動，上午7點半，高市府宣布會場湧入兩萬人，現場旗海飄揚，韓國瑜致詞時，重砲抨擊民進黨讓台灣成了「東廠仍舊在、肥貓處處生」的高傲政府，呼籲台灣人與他共同打造「台灣安全，人民有錢」新政府，並喊出新台灣奇蹟。不過，韓慷慨激昂談話時，渾然不知他身後巨形國旗拼圖牆整面崩落，幸好一旁工作人員連忙用手頂住，才未擊中韓。

韓國瑜本人於上午7:42抵達現場，並且在巨幅國旗拼圖上，拼上第100塊的拼圖圖案，先前有99位民眾已拼99塊。他在致詞過程中，這面大幅國旗拼圖牆突然掉落，一旁工作人員立即上前將國旗拼圖扶正，掛回去鋁架上，險些打到韓國瑜本人。

天神：X！差少少

蔣公顯靈

差少少咋

蔣介石
蔣經國
仲在生

呢條友 第一時間被人捉去槍斃

皇天撃殺

真係咁邪

皇天擊殺匪諜韓國瑜

係咪有人做鳩佢

滑倒了

咁都扑佢唔中

之前蔡英文又係試過佈景板跌落嚟打到頭，然後選舉就輸到仆直；今次終於輪到呢條草包

之前國民黨中央黨部塊鎮煞石裂開咗，然後風水魚跳出池塘自殺，今次就國民革命先烈顯靈

扑中埋就更加戲劇性啦

媽祖顯靈，皇爺顯靈

一直唔明國民黨點解將自己矮化，都仲有國民黨人支持（排除已收受利益既共諜）
明明自己係以「正統」自居，但係又接受大陸提出「一 國兩制」既「可能性」
粗淺d咁講，就算係愛爾蘭同英格蘭，係有2個國會，但都係處於「大英帝國」治下；美國聯邦制，每個state 都係聯邦政府治下，
如果台灣接受一國兩制，咪即係「回歸祖國」？點解d國民黨人接受到向中共投降？點解「統派」論調可以成為主流之一？

重點想問：點解有文明社會既人，接受到比落後既野蠻人管治/共治？

我要發大財

俾人滲透 我估

攪散kmt

國民黨明明就係反共 依加就走奶共

早幾日同過個跟蔣公東渡嘅國民黨後代傾過，咁佢全家幾代從軍（包括佢），佢就話，因為阿爺老豆家人一直都係聽從國民黨支揮，基本上都唔會再去諗國民黨做得啱唔啱，只會服從，國民黨講嘅就係真理咁上下

而佢哋亦唔會肯接受新思維（例如國民黨真奶共），因為接受新思維就會直接衝擊到佢哋成世人都相信嘅嘢，成個人生價值就會崩壞

毀滅高O市

最後做乜尻

總理總栽顯靈

問藍屍啦

差dd 下次會準d

皇天擊殺

國民黨先烈

從來未有人見過佢哋一齊出現，莫非兩者根本就係⋯⋯

有頭髮 vs 冇頭髮
case closed

戴假髮vs 冇戴

媽呀，我的蔣公呀

屌 真係皇天擊殺

皇天擊殺匪諜韓國瑜
20
0

推

成日都覺得國民黨真係廢到無輪
當年大好優勢打輸左比共產黨
到走佬去左台灣
明明大陸唔會夠姜出兵郁佢地
佢地都要主動走去奶人鞋底

死亡預告

天減

天滅

咁蔣家大少姐蔣麗雲呢

蔣公中正

天滅中共！

侮辱咗Joker

當年係自己太on9同唔夠團結先輸比共產黨

嗰塊剝落嘅版重要寫住48(死吧

佢老豆關蔣介石乜事啊

通匪叛國

佢地咪又係華人
貪錢短視呢種dna唔係個個都改到

台灣人迷信到不得了
泡菜粉又唔見一堆

時間咁啱嘅
究竟叫天有眼定天無眼

推!

呢條友真係好好笑

過完台灣其實仲有反攻機會
但最後內鬥又不了了之
唔係分化但我真係好唔鍾意台灣人
如果佢當年做啱一步
依家就唔會咁

其實原因真係好簡單，人民幣作怪

用19才子一句
因為佢地係中國人
每次係重要關頭永遠選擇錯果面

皇天擊殺賣國魚

係唔係有睇眼球中央電視台？？

一野車落去就好笑

咁又真人柒左 d ....

直頭成個國民黨黨員都要啦,依家台灣啲國民黨喺度話國共同源啊

可惜

其實佢成日話發大財，咁高雄其實係咪真係收入高左？定得個噏字？

就快破產

你讀吓歷史， 國共內戰國民黨輸得咁勁其中一個原因就係國民黨極多共諜

真心想知佢上台後有冇好過，無留意開高雄，一直覺得佢地經濟唔好有一部份原因係同社會風氣有關

順便扑撚死個賣國賊

毀滅高O市笑咗

雖然我叫開葛咸城

佢老豆曾是香港反共義士，曾參加自由中國運動到塞班島受軍事訓練準備反攻大陸。

俾埋條link餵埋你食

天公伯丫

國民黨都係仆街

小農dna 權威型人格

好期待梅川伊芙又會點玩

其實本身高雄起碼十幾廿年(實際唔記得)都係綠既，keep住經濟都係差又負債又盛，市民求變今次就即管試下換個藍既

至於泡菜上任經濟有冇好左，咁均真啲講咁短時間其實唔會有咩實際變化
但問題係佢都未做夠任期又走去選總統，咁以前競選講過既野即係白講，平時啲柒事多到可以出書，比你住係高雄你都覺得羞家啦大佬

利申台灣工作，睇當地新聞+同台灣人傾計

因為我剩係知台灣經濟唔好就已經一段日子，但見佢成日講住發大財，就諗究竟佢有乜野policy可以改變到

頭十二個comment都零負皮

韓總機係蔣公唯一正統接班人，不可侮辱

滅

皇天擊殺.......唔到!

Hitman

笑撚左 講黎講去都係錢 台仔見到香港咁樣 多多錢都唔願賺啦

成個po都零負皮呀

蔣公

屌爭少少揼死條仆街

聯俄容共開始已經收撚左皮俾共產黨控制晒